[0.000]
<no-speech>
[0.335]
<no-speech>
[0.825]
<no-speech>
[2.955]
<no-speech>
[3.305]
<no-speech>
[4.235]
<no-speech>
[9.965]
<no-speech>
[11.645]
<no-speech>
[13.315]
<no-speech>
[14.985]
<laugh> <no-speech> paslapčių nėra <laugh>
[22.065]
<no-speech>
[27.085]
<no-speech>
[27.635]
<no-speech>
[28.515]
<sta> dabar tik ką nieko
[30.675]
<no-speech>
[33.015]
<sta> <no-speech> nu tai ką jau <no-speech> jau tu sakau mažu senai jau įsijungęs
[40.265]
<no-speech>
[41.695]
<no-speech>
[42.165]
<no-speech>
[44.135]
ai ką tik nu tai va <breath> tai dabar galima <breath> galima pabliuznyt <laugh> <sta> jeigu jau ž- veltui klausyk <laugh> nieko nieko nekaštuoja <breath>
[55.895]
<no-speech>
[57.465]
<no-speech>
[61.595]
nu <laugh> jo jo jo jau dabar į pliusą einam <laugh> <breath> tai va tai tai kada kada judu <hes> galvojat atvažiuot
[70.565]
<no-speech>
[71.695]
nekalbėjot tada su Renata
[73.735]
<no-speech>
[79.755]
<no-speech>
[81.345]
<no-speech>
[82.575]
<no-speech>
[83.115]
<no-speech>
[91.690]
<no-speech>
[100.265]
<no-speech>
[101.555]
<no-speech>
[106.245]
<sta> nu jo tai gali- <no-speech> galit tuoj galite tada jau geriau kad penktadienį vakare atvažiuotumėt <no-speech>
[115.755]
<no-speech>
[116.725]
(())
[117.885]
<no-speech>
[123.885]
<sta> <no-speech> aha aha
[126.835]
<no-speech>
[132.015]
a tai išvis tada gerai jeigu
[134.135]
<no-speech>
[138.565]
<no-speech>
[140.215]
<no-speech>
[146.455]
<breath> aha
[148.535]
<no-speech>
[149.535]
<no-speech>
[150.845]
<no-speech>
[154.905]
<sta> nu tai taip taip <no-speech> viskas aišku kai šitaip <breath> ach <breath> tai va oo dab- dabar
[163.045]
<no-speech>
[163.925]
dabar dabar mūsiškiai tai vis vis dar važiuoja į į žvejybą <breath> <no-speech> tai <sta> vakar vakar Antanas <hes> irgi skambino <breath> tai sakė sakė nuvarė <breath> tai vieną tokį kliovą turėjo bet <no-speech> bet nieko
[183.335]
<no-speech>
[184.145]
nu- nu- nu- nu- nugraužė ir viskas
[187.015]
<no-speech>
[188.825]
nu <breath> tai matai jis <hes> jis <hes> nuvažiavo vietos visos jau užmuštos buvo <breath> neina niekur gi žinai prieit kitur <breath> tai tai paskui ten į
[200.505]
tokį kampą įsispraudė bet <hes> žinai gerų vietų jeigu nėra ir ir ir ir ir nekas jis kaip šiandie- turėjo važiuot į į aną pusę ten
[212.425]
kaip Vytėnai yra <click> taip tai prie Vytėnų ten yra du špikdamiai <breath> tai ant tų špigdamių dar <no-speech> ten labai vėlai <hes> ateina <breath> <no-speech> tai
[224.025]
tai sako nuvažiuosiu anksčiau nu ir užsiimsiu vietą tai tai turėtų turėtų būt <breath> o anądien tai nu apie kokią <breath> <hes> po aštuonių buvo
[234.775]
<no-speech> privažiavo mašiniukas <no-speech> ateina <breath> nu ir supranti <hes> gamtos apsaugos etatinis inspektorius Marijampolės <breath>
[246.205]
<no-speech> nu ir reiškia žiūri kontruoliuoja <breath> kas kas laužus degina <hes> reiškia kas kas <hes> jeigu maža- mažas žuvis pagauna <breath> va šitas <hes> jeigu vėgėlė <breath> <hes> už mažiukę penki šimtai tridešimt penki litai baudukė <no-speech> už vieną
[266.895]
<no-speech>
[268.025]
va <int>
[268.925]
<no-speech>
[270.895]
<sta> nu tai jeigu neįskaitinė o įskaitinė nuo keturiasdešimt centimetrų <no-speech>
[276.355]
<no-speech>
[277.325]
va
[278.125]
<no-speech>
[279.545]
tai va taip svorio svorio tai nežinau bet ten bet <int> čia <hes> čia nu išmieravimų <no-speech> nuo centimetrų priklauso
[286.905]
<no-speech>
[288.095]
mh <sta>
[290.185]
<no-speech>
[292.055]
<lipsmack> tai va <click>
[293.225]
<no-speech>
[298.015]
jo jo jo jo čia užsidirbt labai greitai gali <breath> <hes> kaip čia palauk sakė vienas <click> lydekaičių tokių buvo prisigaudęs <no-speech> kaunietis <breath>
[309.555]
tai <breath> tos lydekaitės mažiukės <breath> <sta> tai sako tai kam tu tokias <breath> tai žinai sako katinui <laugh> tai kad katinui tai supranti pusantro tūkstančio <sta> <foreign> ir užrašė <breath> ir suskaičiavo baudos <breath> <no-speech>
[328.035]
<no-speech>
[330.065]
<no-speech>
[330.675]
<no-speech>
[331.715]
nu <no-speech> tai va ne ne bet koks <hes> ne bet koks katinas matomai <laugh> supranti kad (()) kai tas mažas ėda <breath> <laugh> tai va tai vat
[343.255]
<no-speech>
[344.245]
nu <breath> tai va Majuravičius anądien skambino tai jisai sakė kad <hes> ten prie tos Viešvilės ten nu vietiniai tie mižukiškiai varo
[353.035]
<no-speech>
[353.995]
taip tai jie ant varlių <int> <no-speech> va bet aš šičia bandžiau <no-speech> čia buvau prie Gelgaudiškio ant varlių n- nieko <no-speech> tai vieną kliovą tokį
[365.395]
turėjau bet ir tai ne ant varlės ant slieko
[367.895]
<no-speech>
[369.055]
nu va <breath>
[369.995]
<no-speech>
[371.875]
tai vat <breath> tai va
[373.575]
<no-speech>
[376.295]
oo tai ką tu galvoji pjau- pjausto <no-speech> <laugh> <breath> ne ne cielą
[381.705]
<no-speech>
[383.215]
<no-speech> ne ne ne ne ne kulšelę sakai užkabini ar ne <laugh>
[388.195]
<no-speech>
[389.445]
<no-speech>
[390.135]
<no-speech>
[393.805]
<sta> ne ne ne ne ne <breath> <no-speech> visą visą čielą ir dar geriau kad jinai žinai gyva nors <hes> vėgėlė tai ima ant gyvos ar ant negyvos tas pats <no-speech> gali gali žuvukę kokią mažiukę g- dėt
[405.785]
kad ir negyvą <hes> ji viską ima
[407.925]
<no-speech>
[409.635]
tai va <breath> o su <sta> Gintu anądien kalbėjau tai <hes> jisai šičia Lūkšiuos ežere <no-speech> tai sakė gerų ešerių <int> užėjo <int>
[420.865]
<no-speech> tai patraukė <no-speech> nu irgi su spiningu <sta> <no-speech> va to hmm
[427.675]
<no-speech>
[430.755]
<sta> nu tai žinai dabar po to čia valymo kada iki pat <hes> priekio nedaėjo <breath> (()) irgi sakė sutrūko kas ten pasidarė tai <no-speech> tai tai tai dabar nežinia kada
[442.305]
<sta> <no-speech> jo <no-speech> ir prišvartuota ten prie to kranto ir stovi o <breath> a gal ją šįmet dar dabaigs jeigu neužšals tai dabaigs <no-speech> tai va
[454.085]
<no-speech>
[455.725]
tai va tai va tai šiandie- aš irgi čia <sta> d- da- da- da- biškį ten čia prie tos verandos dar kuičiausi žinai tai tai tai biškį šen biskį ten tai
[465.015]
<no-speech>
[465.975]
<sta> tai va tai tokių nedadielkų tai tai tai po kiemą tai biskį namely elektrą <click> vedžiojau tai vat
[472.125]
<no-speech>
[473.945]
tai <sta> tai tai kas kas reikia <no-speech> jo nu tai ten tenai <hes> tam žinai nebuvau praktiškai ten elektros nėra <breath> tai koks dar ten
[483.535]
<sta> ateina žmogus žinai tai jeigu jau da- kai dabar tamsu nuo keturių <breath> <no-speech> tai viskas neina nieko matyt <breath> tai dabar tikrai beliko visus laidus pasiklojau viską jau
[495.375]
<sta> <breath> tik liko žinai <hes> šičia į rozetę pajungt ir viskas <no-speech> va iš lauko paimt <click>
[502.655]
<no-speech>
[505.035]
tai va tai
[506.315]
<no-speech>
[513.105]
<sta> nu tai žinai pastoviai nepaliksiu aš padarysiu padarysiu tokią rimtą rozetę laukinę kad jeigu reikia žinai pavyzdžiui atjungei visai (())
[524.485]
<sta> te- išvažiavai ar ką <breath> tai visai atjungei elektrą kad ten nebūt- nieko ir spakaina
[530.035]
<no-speech>
[530.885]
<sta> oo taip tai tokią ri- rimtą razečiukę ir ir viskas <no-speech> jau vakar dar čia biskį apšvietimo tokių lempų pirkau paskui dar žinai neina neina spėt <hes> <click>
[542.605]
<sta> va
[543.225]
<no-speech>
[544.355]
alio <hes> kažkoks tai balsas buvo te- pyptelėjo bet da- <breath> <no-speech> dar dar dar matyt biskutį reikia <breath>
[551.945]
<no-speech>
[554.025]
ką <breath>
[554.825]
<no-speech>
[555.705]
<no-speech>
[556.095]
<no-speech>
[559.795]
<sta> <no-speech> aha nu tai žinai dešimt minučių <hes> sakė kai prašneki tai paskui jau <breath> užfiksuoja <no-speech> tai va tai va tai kas <breath> <no-speech>
[570.785]
<no-speech>
[572.845]
<hes> <breath> jo jie patys atsijungs ir ir ir ir kada kada jau išgirsi kad jau <no-speech> jau nutilo <no-speech> nutilau supranti <sta> nieko negirdėt tada <no-speech> nu <no-speech> nu kažkas <hes> su s-
[584.735]
supypsės
[585.875]
<no-speech>
[587.645]
tai va kaip pas jus oras ar ten <hes> vėjai stiprūs <no-speech> pas mus tai žinok pakilęs vėjas kad dabar ohoho
[595.885]
<no-speech>
[598.880]
